不得不說 大陸嘅防疫工作已經屌打咗香港

公安會逐家逐戶check 有冇人打牌
香港班傻閪黑警驚撚到著得仲多過醫護
大陸啲隔離真係會睇住你唔俾你出街
你一出街就捉你返去
香港嗰啲放晒啲人出街都唔知咩事
你出咗街 即刻叫你唔好出 而唔take action
仲要整乜柒健康申報表 咁同問賊有冇打劫冇咩分別
人地大陸一早封晒 香港去到宜家仲未封關

香港人仲要乜柒都搶一餐
又有賎種發埋晒啲國難財

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

香港，你可以派邊個去查？

個個好似身有屎咁屋苑都唔俾入

佢哋仲要有得去藥房登記買口罩 完全屌打香港

只係用返文革嗰套，駕輕就熟

餓死冇人病死

支那人覺得屋企都可以比人徵用, 唔識私有產權咪覺得人地做乜都身有屎咁囉

不嬲私人地方就閒人與狗不得進入嫁啦

有Carrie Lam一日
香港只會比大陸更衰
呢個人無料但要出風頭

不吹不黑中國既自助消毒通道真係幾屈

有一說一 牙平係有啲料到

之前吹奏澳門已經on9
而家連支那都吹奏？
維穩？

吹奏大陸 你不如吹奏印度

中共武漢肺炎

五毛有工開了？
你地潛咗咁耐 唔係幾慣

大陸實名又多鏡頭咪方便監管，你想唔想先

賤種

on9，咁勁唔使high鑊甘啦

死多過1000人 = 防疫工作屌打